元朗大馬路 好多白衣人 ！！！！

未FC 但萬事小心 手足等齊一大班人先好番去or直接去第2到過夜

推

好似好多市民，又女人又西裝友，同埋夜晚影，淺色都當白色?

有d係女
希望係虛驚

如果係刀手，個d 女人仲唔會走仲睇手機?

我都希望係流料 但1%都唔想見到721再重演 所以先未FC就放上黎 有無手足可以confirm

街坊黎 岩岩一堆記者影到

咁就好 大家唔洗再推 由佢沈

「警方宣布將驅散元朗大馬路及黃大仙龍翔路一帶民眾。」
所以我相信佢地係普通市民

淺色je